招fd囝打機

Pc (csgo apex lol pubg r6) 夜晚至凌晨玩多
有興趣入住谷先
Tg:
Dc:

+++++++++

+ed

+++

推

Pish pish

++++

Pishpish

Pish

Pish爆佢 🤣🤣🤣

幫台妹谷友宣傳下XD

Pishhh

DC入唔到既?

好多女女

有個154細細粒

仲有個183男神好撚正

Push push push

搵人黎拯救下炮灰

你apex好屎呀

勤力

重重一推

我係坦克負責頂傷咋

輕推

車